外置硬碟盒用唔到

求救
啱啱新買咗個UNITEK Y-1094 外置硬碟盒同埋TOSHIBA DT01ADA 3.5HDD.
點知插完之後,個HDD轉5下就無反應.
睇返USB attached SCSI (UAS) mass storage device就話這個裝置無法啟動。 (代碼 10) {操作失敗} 要求的操作不成功。
試過更新驅動程式又話係最新,換另一個部電腦都係一樣情況...
請問巴打慼該點樣搞???

仲有其他裝置度有寫
ASM1153E
驅動程式錯誤

開咗喇
未開部電腦無反應,開咗之後就話無法啟動

唔係掛...新買都壞

琴晚試咗其他HDD,用到無問題
即係個HDD壞嘅
新買都壞...